撤回又好 請辭又好

就算真係
請緊記仲有被捕嘅手足 日後國歌法 廿三條
請緊記呢場交戰只係第一仗
呢場戰爭只係剛剛開始

我地要學習 汲取經驗 日後抗爭只會越嚟越難